ig界紅人 尿生尿太消失左？

以前成日放圖好溫馨

問心 大家想唔想香港獨立建國

我地抗爭要成功 首要改變返我地套mindset